「不要分化」懇請大家入黎聽我講

我，都係一個和理非，懇請大家聽我講。

1. 運動要成功就要人數
林卓廷一事比佢過去，集中火力推721 讓更多和理非參與。佢初心係好，但可能使用嘅手段並唔正確。但無論如何都好，佢都有為呢場運動付出，都係我哋嘅同路人，我哋唔好再攻擊我哋嘅同路人。千祈唔好比三毛有機會用雞毛蒜皮嘅事情去分化。

2.捉鬼論
琴日有人拎鐵通喺新城市廣場出現，佢有可能係義士亦都有可能係鬼，無人知。就正如，四方西接受外國記者訪問話7月1號衝入去立法會嘅義士係黑社會。但結果證明，有義士真心信奉衝擊、勇武先可以迫使政府讓步。你可能會話呢班衝擊嘅人冇腦？但原來佢係讀緊港大神科、喺美國攻讀博士課程。

因為和理非接受唔到暴力行為，往往會認為、相信政府會使用暴力抹黑運動，政府想令運動瓦解。但一個社會並唔係只有一種聲音，有相當一大部份嘅示威者，係相信勇武先係令呢一場運動成功嘅因素。佢地認為只有勇武，先可以同政府攬炒，令政府有更大壓力從而作出妥協。

大家聽我講，求求大家: 究竟琴晚嘅人係義士定係鬼，無人知。但係但係，如果一場運動，只停留於爭拗佢係咪鬼，不斷影相同篤灰，只會重滔2014年嘅覆轍 — 原來真正令到運動瓦解嘅並唔係和理非嘅大愛之心亦都唔係勇武派嘅勇武行為，而係和理非同勇武派嘅不斷內耗。

3.解決方案
希望勇武派嘅義士尊重返和理非嘅意願。和理非信奉和平非暴力先可以解決事件，勇武派就唔好做瓜田李下嘅事情，令人誤會係鬼。

但同時同時，亦都非常重要嘅係，
希望和理非都尊重返勇武派嘅義士，如果當日係勇武場合請勿制止勇武派嘅所有行動。如果運動要升級，就一定要配合勇武派嘅兄弟。我眼見喺七月一、光復上水、光復沙田，有好多和理非嘅手足制止左勇武派嘅勇武行為，甚至護送打人藍絲走，甚至屌勇武派兄弟。我認為咁樣係極之不尊重用勇武派嘅意願，在勇武場合叫人唔好勇武，叫人快D走，呢種做法就等如在和理非場合拎鐵通！！！

求求大家，停止內耗，再次團結起來！兄弟爬山！
Be water，能四處流竄亦能化為滔天巨浪！

停止內閧！

唔好意思阻阻你：
[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

好！

推

在勇武場合叫人唔好勇武，叫人快D走，呢種做法就等如在和理非場合拎鐵通！！！

推！